# Wiki Online Operated by MQD

**Random**

***

[vopred ďakujem](.gitbook/assets/view) - tôi cảm ơn trước\
13-02-2020\
16-02-2020\


***

[spustošiť](.gitbook/assets/view) - phá hủy

```
spustošiť [spustoʃic] perf
tàn phá, phá hủy
```

88.212.40.173 08-03-2021\
08-03-2021

***

[pracovať](.gitbook/assets/view) - làm việc

```
**
(ja) pracujem : tôi làm việc
(ty) pracuješ : bạn làm việc
(on/ona/ono) pracuje : anh ấy/cô ấy/nó làm việc.
(my) pracujeme : chúng tôi làm việc
(vy) pracujete : bạn làm việc
(oni) pracujú : họ làm việc
**
pracoval(a) som : tôi đã làm việc
pracoval(  
```

minhquy 17-02-2020\
17-02-2020\


***

[hungcoder.com](.gitbook/assets/view) - hungcoder.com

```
hungcoder.com 

buy template blogspot fast load + nice seo 

link : https://www.hungcoder.com/2020/08/blogspot-buy-template-hungcoder-com-fast-load-and-nice-seo.html
```

13-02-2020\
16-02-2020\


***

[električka](.gitbook/assets/view) - tàu điện\
13-02-2020\
16-02-2020\


***

[vedu](.gitbook/assets/view) - khoa học\
13-02-2020\
16-02-2020\


***

[netrpezlivosť](.gitbook/assets/view) - thiếu kiên nhẫn\
13-02-2020\
16-02-2020\


***

[chrbát](.gitbook/assets/view) - lưng\
13-02-2020\
16-02-2020\


***

[zaujímavý](.gitbook/assets/view) - thú vị\
13-02-2020\
16-02-2020\


***

[pošlite mi e-mail. ](.gitbook/assets/view)- bạn gửi cho tôi e-mail\
minhquy 13-02-2020\
16-02-2020\


***

**SearchFormFromSite**
